啱啱同條女分手 但係我好開心！！

一年感情話完就完 我點求佢都唔畀機會
啱啱同約佢見面 之後屌完最後一次
我問佢係咪真係唔復合 之後佢話係
之後我就同佢講 你既決定我會尊重
不過你係成年人 要為自己做既事負責
記得留意報紙新聞 之後佢係咁喊
話咩唔好為咗我去死 咩再一齊返
但係果一刻我已經無感覺 ！！
我仲同佢講我會永遠消失
你好好照護自己

見到佢喊得好慘 但係一d都唔心痛
反而覺得抵死 飛人係要付出代價
唔好以為一句無feel就完！

宜家佢係咁搵我 我就玩文字藝術講到想死咁
可能巴絲們覺得我閪 幼稚 用死去威脅人
但係我覺得愛情唔可以拿嚟玩 應該比d教訓佢
當然我唔係真係死 起碼佢都會內疚同擔心一排

我認我係仆街

大方啲啦
搞到條女精神病 到時咪又係搞著自己...

你咁做真係幾幼稚...
其實就算比你乞求番復合,終有一日你都係會分手
因為佢已經無再放個心係你到

絲打放心 我會搞點d手尾
我只係想佢知道 以後可能真係有人會咁
唔好玩弄愛情姐

巴打 我唔係想復合 我係想ex知道
愛情唔係拿嚟玩 真係可能有人會死

約仲出嚟 仲俾埋你扑多次 你仲想點呀？

係佢主動 話咩分手炮 講真我知道我係衰
但係我都係想佢明白 下次拍拖前要諗清楚
唔擔保真係有個痴線會咁做

係人都知愛情唔係拎黎玩,但依家玩緊既人似係你喎
人地只係出於擔心先想同你復合,真係驚你有咩事咋,
你就係到玩鳩人
好心你啦 好黎好去咪算
真係好撚幼稚

條女開心到喊

我都想好嚟好去 我對佢真係好好
身邊所有朋友都覺得我地應該會結婚
我知道我咁係唔啱 但係由佢派帽果刻
就應該要承受自己做過既野

希望啦

最垃圾就係你呢d咁撚小器既人
1年就散代表真係唔啱，夾硬一齊都無意思
點解唔好好咁斷之後move on

巴打你有無睇清楚先 我唔係求復合先咁講
我係想佢明白到 唔好拿愛情當係玩具
btw 我會同佢講清楚之後

換位諗 條女肯主動俾你扑多次算唔算還清咗 愛情係無付出多就一定回報

佢派帽俾我先 之後再同我扑
同埋我只係話消失 無話會死

人哋邊忽有玩你感情

屌講咁耐先講係派帽 我係女都飛樓豬

飛咗啦 我都係想佢以後唔好再派帽俾人姐

小學生上左黎?

臭雞
搵機會同佢現任分享吓啲床上趣聞啦 同佢一齊咗仲同你扑

你笑我啦 唉

咁你講乜鳩「記得留意報紙新聞」？
你唔係仆街 你係戇鳩鳩咋

我真係希望佢以後唔好再派帽
傷害我一個好啦

算9數啦 女死女還左 唔洗太在意

放過人啦

樓主係好條件既自然就大把女埋身 驚條撚咩

可能你覺得我on9 但係果刻我真係想佢明白
換轉其他人可能真係會去死
我出發點都係想佢唔好傷害下一個

女還在*

過兩日會同佢講諗通咗啦

分手炮係乜鳩

我唔係驚無女 我都話係想佢知道
派帽既後果可能會好嚴重
可能方法偏激 但係唔想有下個受害者
都唔想佢再做衰人

所謂好嚟好去掛

分手炮真係第一次聽

分手炮係分手之前做最後愛
正正常常點會有分手炮
係咪字都唔識多個呀

其實我知你扮死
我都係扮搵返你炸傻豬

唔係掛 我身邊都有fd會咁
sor 我應該用分手Q 可能會好d

希望你唔好派帽啦以後

一年就玩完 佢愛你都有限

所以咪帽咗囉

戇鳩得很
你咁做只會令到再遇到相同事情都覺得對方講下算，最終害死其他人。把口講到咁好聽其實咪又係純粹想搵返報服發洩 。

我之前都係咁 不過一個禮拜之後就無野 睇開d 唔洗下下話報復 到佢第時遇到d仆街咪知道你既好

我係想佢難過 我無話自己啱
當然唔想有下一個相同既人出現

我想佢難過一陣姐

利伸 前女朋友做D野同你一樣
突然話分手 下星期就有新男朋友
我有左抑鬱症 呢加要食藥

後事有多次自殺失敗等 不過自己野唔多講
睇報應啦

睇開d巴打

我聽日都去睇醫生

你依種人真係唔死都無用
可惜你咁既廢物最怕死
你條女最撚蠢就係同你一齊過

一邊話愛情唔係拎黎玩
自己就玩鳩人 仲要玩得咁柒

重情既人係易碎品 你睇住有報應

重情就唔會派帽啦

我係廢柴

抵你帶帽啦 份人幼稚到咁 ！ 有女肯跟你一年，執到啦你 ！

用唔想條女去玩感情啲咁撚爛既藉口去報復
唔怪得你條女飛你

Btw我屌你老母分手Q

屌你老母
睇到尾 你先話俾人帽

你講野咁戇鳩
好難爭你喎

我都話左我幼稚

唔需要幫我 盡情屌啦

我都話咗我幼稚

我啱啱同佢講咗唔會做傻事啦
多謝各位陪我傾咁耐
希望你地戀愛幸福

有無諗過如果條女驚下一個又係一講分手就話死 所以就算好勉強自己都唔敢講出口
同埋攞死嚟玩會唔會有啲幼稚

廢物樓主

就分手仲點做到last fuck呀

我個ex曾經都諗住扮自殺威脅我
但我知佢呢啲垃圾根本冇勇氣自殺
以為咁講就嚇到我

點睇都覺得樓主係廢柴弱者
活左咁多年都係咁on9，真係唔知醜
做男人做到咁低格不如真係死鳩左佢算啦
反正你個腦咁樣
活多幾百年都係一個冇撚用嘅人

佢係玩弄你感情就唔會咁擔心你自殺啦

小學雞？

又一隻小學雞

題外話，又要分手，但又肯分手Q,條女都係ON9

假膠都咁多人認真討論

分手真係好正

拍咗八年拖儲落準備下年結婚果舊錢一炮過洗哂

垃撚圾

你老母

醒下啦
條女就係頂唔順你咁痴線先飛你呀
一睇你歪理當真理咁講野
話左自己幼稚先博人地無得再話你呢d思想
就知你平時份人難相處啦

Lm

唔怪得你女朋友會飛你 思想幼稚到